<<<<<<< HEAD
Original Hangul LyricsPart I
=======
Original Hangul Lyrics
Part I
>>>>>>> master

[Verse 1: Miso]
Fell in love with you first sight
Caught those feelings in my mind
All the things you ever did
you ever said I'll never forget
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Far away a distant land
We can make our Neverland
Promise I can reassure, you'll never be alone
I'll stay by your side

[Verse 2: Rad Museum]
Wake up brilliant boy
The Sun rises here
Where do we go
From The Space
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
아무 거나 걸친채 내게 올라타
어디로 갈지 몰라 Always On My Mind
I Pray for all my homie baby
Oh yes we are amazing

[Pre-Chorus: Colde]
I Don’t fuck with you now
왜이래 ay
그저 그럴거면
시작도 안 했지
멈출 시간이 없지 hey hey
우린 All day ay ay ay ay 해
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
우리가 만든 New wave shit
너는 춤을 추게 돼 매일
어쩌면 우린 하루를
살아가는 동안
조금 다른게 필요해
So we'll let you know

[Verse 3: Dean]
Back to back we amaze you
and break you and wreck you so bless you
다 가짜야 네 track 도 네 fan 도 yeah
Keep it 100 stay true stay true yeah
We make it hot and stay cool yeah
벌어 세 네배로 yeah
Bitch we don't play play with you
날 따라하려해도 yeah
Not again fuck the fame
Fuck your face
Lady gaga Pokerface
Who run the game? own the game ?
Cut the fake? yeah (yeah)
답은 방금 벌스에 Oh Damn
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Part II

[Verse 1: Jusen]
땀 흘려 Igloo 안에
점점 더 단단해지게
쌓아올라 more than Everest
끝엔 휘날리는 Palm tree
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
우린 매일이 Surfing
Just feeling in the waves
I got the moves like this and you gotta know it
저기 더 높은 하늘위로
멈추지 않아 Swimming everyday

[Verse 2: Crush]
그래 난 너네쪽으로 절대로 내 시선 안 돌려 음
달리보면 그만 인것들
신경 안쓰여 no
Let me tell you bout my crew
사계절 대한민국
We take it all
번돈 다 써요 uh Bitch you ain't shit
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
I don't know who you are
Oh no no no
넌 절대 들어올수없어 igloo속
우리는 파도가 돼 new waves and
New songs
Eskimos people see us and get goose bumps

[Verse 3: Punchnello]
We've got it made
내게는 없지 no chill
아니 우린 다 같지
세계를 진정시키려 해
여긴 너무 sick
난 뿌리를 내려 같이
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Yeah 우리가 해
모두 다 잔을 들길 바래
Yeah 자신을 위해
멋진 것들로만 내 방을 채워 여긴 너무 뜨거워
You know what I mean
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
모두가 피해 왜
지레 겁부터 삼키는 거야 전부 왜?
그냥 모두 이 병을 들고서 움직여 봐봐
이 노랠 마시고 취해
<<<<<<< HEAD

머저린 미안
좋은 사람들만 모여 이 방안에 눈을 뱉지

They call us Eskimos
이곳을 Take Over
RomanizedPart I
=======
머저린 미안
좋은 사람들만 모여 이 방안에 눈을 뱉지
They call us Eskimos
이곳을 Take Over
Romanized
Part I
>>>>>>> master

[Verse 1: Miso]
Fell in love with you first sight
Caught those feelings in my mind
All the things you ever did
you ever said I'll never forget
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Far away a distant land
We can make our Neverland
Promise I can reassure, you'll never be alone
I'll stay by your side

[Verse 2: Rad Museum]
Wake up brilliant boy
The Sun rises here
Where do we go
From The Space
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
amu geona geolchinchae naege ollata
eodiro galji molla Always On My Mind
I Pray for all my homie baby
Oh yes we are amazing

[Pre-Chorus: Colde]
I don’t fuck with you now
waeirae ay
geujeo geureolgeomyeon
sijakdo an haessji
meomchul sigani eopsji hey hey
urin All day ay ay ay ay hae
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
uriga mandeun New wave shit (ocean? oh shit?)
neoneun chumeul chuge dwae maeil (oh yeah)
eojjeomyeon urin harureul
saraganeun dongan
jogeum dareunge piryohae
So we'll let you know

[Verse 3: Dean]
back to back we amaze you
and break you and wreck you so bless you
da gajjaya ne track do ne fan do yeah
Keep it 100 stay true stay true yeah
We make it hot and stay cool yeah
beoreo se nebaero yeah
bitch we don't play play with you
nal ttaraharyeohaedo yeah
Not again fuck the fame
Fuck your face
Lady Gaga Pokerface
Who run the game? own the game ?
Cut the fake? yeah (yeah)
dabeun banggeum beolseue Oh damn
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Part II

[Verse 1: Jusen]
ttam heullyeo Igloo ana
jeomjeom deo dandanhaejige
ssahaolla more than Everest
kkeuten hwinallineun Palm tree
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
urin maeiri Surfing
Just feeling in the waves
I got the moves like this and you gotta know it
jeogi deo nopeun haneurwiro
meomchuji anha Swimming everyday

[Verse 2: Crush]
geurae nan neonejjogeuro jeoldaero nae siseon an dollyeo eum
dallibomyeon geuman ingeosdeul
singyeong ansseuyeo no
let me tell you bout my crew
sagyejeol daehanminguk
We take it all
beondon da sseoyo uh bitch you ain't shit
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
I don't know who you are
Oh no no no
neon jeoldae deureoolsueopseo igloosok
urineun padoga dwae new waves and
New songs
Eskimos people see us and get goose bumps

[Verse 3: Punchnello]
We've got it made
naegeneun eopsji no chill
ani urin da gatji
segyereul jinjeongsikiryeo hae
yeogin neomu sick
nan ppurireul naeryeo gati
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Yeah uriga hae
modu da janeul deulgil barae
Yeah jasineul wihae
meosjin geosdeulloman nae bangeul chaewo yeogin neomu tteugeowo
You know what I mean
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
moduga pihae wae
jire geopbuteo samkineun geoya jeonbu wae?
geunyang modu i byeongeul deulgoseo umjigyeo bwabwa
i norael masigo chwihae
<<<<<<< HEAD

meojeorin mian
joheun saramdeulman moyeo i bangane nuneul baetji

=======
meojeorin mian
joheun saramdeulman moyeo i bangane nuneul baetji
>>>>>>> master
They call us Eskimos
igoseul Take Over